按左層樓 整條4串1 等搬去山頂 (真飛)

多謝定馬會先

上樓機會 自己諗啦傻西

去天橋訓啦傻系

挑 以為波膽

你層樓紙扎??值50蚊

50蚊夠養你成世啦 傻西

又斷1傻西

馬會又迫害我了